依然好J - 林泳淘

你可以唔鍾意佢性格， 你可以唔鍾意佢棚牙。不過呢對波， 真係好無敵。 有角度有彈性有色澤有香氣， 加埋三點式真係啱啱好

唔得啦我要打飛機喇

癲正

當你想像下如果你有得享受那一對白滑的乳房

大家要唔要J圖？

屌，等陣上gif

佢對波假

J左依段好撚多次

Jed

成隻馬騮咁

好似馬嬲

假波，哨牙

食屎喇你

假既?

Lm

假波馬嬲

隆下zip下就有架啦

林泳淘幫你含 好唔好

好撚正

你就zip

on9 有咩可能唔係假

用多十個push up, 你睇正面好洶湧，但打橫一睇，平既。格硬推個形出來

真人睇落太瘦 有D皮包骨
利申:比佢訪問過, 見過真人

猩球大墊

好鐘意佢個唇

真人應該好瘦

有機會係假波

無可能，咁白滑一定唔會

唔係假波, 不過谷盡

咩假波 只係買細2個size谷出黎

但如果佢本身係A
仲點買細兩個size

應該唔會A既 報數好似話32c定b 好瘦好幼
港姐個張應該係無鋼線 無push up先唔會做到澎湃既效果

佢個樣好似馬騮

法官大人。。。

同好

佢果屆好多都靓

棚牙

唔屌

我屌埋你嗰份

lm

屌埋你地果份

屌你老母捐返入係老母個臭閪啦

連林泳淘對波都係假, 世間上重有咩係可信